其實分到散哂係唔係好事？

覺得太過散

水係流動

要兩邊都有威脅

一係唔散 一係要非常散
唔係港島既兄弟要隨時準備出去圍魏救趙

太散會覺得對前線義士有威脅

係

今日之後就會知

其實試下無壞，可能有意想不到既效果

散就要玩遊擊先安全

Sogo有咩威脅？同埋隔得太遠

我意思就係銅鑼灣要搵啲有威脅嘅目標嚟做
14個時都知佔銅鑼灣係wfc

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

團結呀 各位

西環要人！西環要勇武！

話明游擊 但你散去老銅都唔係攻擊
不如集中攻中聯辦